今日劇本

下午會繼續跌?

會妹市

引緊牛, 下午出DL

兩點半開始大跌，收市跌八舊

今日唔跌過千巳經win

其實妹市即點?

美期打和

打和囉

升到上天堂